新手睇中左 Olympus OM-D E-M10 Mark iii 同埋Canon EOS M3 ，邊部比較好？

上網做過下資料搜集，想學下攝影，請問邊部會比較好？

Pish

canon m3太舊了... 可以考慮下 m6 價錢差唔多。如果一定要揀 M3 會好少少 加個轉環 多鏡群

M3 比E-M10更好嗎？

Em10

m43鏡群齊d

利申 em10 M ii用家

2020 都就到
仲m43

其實我覺得係應睇有冇你想要既鏡
鏡先係重點
除非部機太西

我覺得係細同畫質一個唔錯既平衡呀

利申新手一名

Em10 m43
M3 冇viewfinder
兩部都唔好

好快你就後悔

大家有其他較好既機推薦比新手嗎？岩岩學攝影開始入坑

師兄d相好靚！用邊部影？

不如你講下預幾多錢 咩情況會出街影相啦

都係2千中到三千中咁上下，平時出街或者旅行影下鏡

m3唔考慮因為太舊

呢個價位都無咩好選擇

全新的話得水貨em10iii 同x-t100 or x-e3可以揀

覺得貴可以搵以上呢三部機2手

唔該哂巴打！暫時睇落x-t100性價比好似最高

有個反mon 係大優勢 不過xe3 先係xtran sensor 自己諗諗佢

如果價錢差不多應該x-t100好過emiii?? 我自己就咁覺得 但始終新手

是的 鏡就olmypus平d 不過你會買鏡果陣先算啦

好既咁我簡x-t100先！謝謝巴打

屌啦 2020都用m3 m6都就出mk2

xe3 》xt100 = em10 3